勵志故事，毅進仔終於入到3大

恭喜晒

同場加映新亞書院新景點，水塔

獨裁林鄭為暴政，每逢周日上街行。
遙知兄弟登天國，二百萬行加一人。

韋鑑洸
中大之恥